［14：37實時］牛頭角道秀雅遊樂場對出有警犬road block

偉業街大量狗隻，直播時見到航拍機。未知航拍機屬於邊一方